邊到買跑步機好？

Hktvmall 賣既呢款好似幾好，但係我住村屋佢唔送

邊到有價錢差唔多，功能差唔多既跑步機買

Thx

索性落街跑

其實跑步唔會嘈到人咩 樓上樓下會唔會投訴

村屋，唔怕

屋企人想買

睇層數間石屎厚唔厚，唔厚會應聲啲

淘都平，不過唔等得就香港買

我求下你出街跑

樓梯機正d

通常可摺疊呢種都好窄

因為要細部容易收藏

唔好諗住跑 你當買番來 係屋企散下步就算